好心唔好再買呢d鳩野啦

其實帶住呢d係想駁比人拉定點
屌以為自己好撚好笑咩

有d野賣成4舊水個
佢話捐星火你又真係信佢捐左
如果真係想捐不如自己拎個$400捐啦

你話想有d product 帶住幫自己打下氣我唔屌你
但不如你自己整仲有心思仲有心機啦

成班走出黎搵食同人血饅頭無撚分別

哇屌你老母 賣400捐50？爛9扣 意人血饅頭

食水深撚到 又唔係靚

真